有冇人就30歲都冇"正職"

長期私補, 接JOB 等

搵到公嘅邊個理你正唔正職呀，
可惜我搵唔到啫...

做雞呢?

我以為係埋仔埋單

有 30歲 fd做全職 freelence
一個月揾7萬幾

邊行freelance

之前做補習（自顧）做左10年先轉長工

YES, 讀緊POLY FHSS某科, 好怕畢業冇人請

ptgf

我想做雞

攝影 + 設計